邊撚個發明用背脊感應沖廁

痾次屎沖幾十次水

沖都算
下下都彈左落個袋到

R.A.P.

未蓋棺已經沖定 呢家仲話要閂左先沖

成尻日一袋都係廁所水

武漢袋炎

「才文」緊屎，個人前傾，就沖咗
污糟水彈晒上黎， on79

YOYOYO

FAP

用塊紙巾遮住個sensor就解決

啱啱整完個防彈水塗層
轉個撚頭諗住坐喺度嗰陣 沖佐， 我都算呀
屙下屎 諗住申值少少條腰， 又沖撚咗水

烏前少少玩電話都即刻幫你洗袋底

個設計比支那人用架，屌翻轉個人，面向sensor，踩上去廁板all就無事啦

我企係度柯

次次都留返張廁紙畀下個，不過好似成日俾清潔工收

Hi Matt